今日開左戶口 準備做少年股神！

今日去左證券行開戶口
搞掂後將會用50k all in 騰訊
未升到500 唔會走

正評：升到500 大家齊齊賺
負評：蝕到乜都無，用50k見證香港股災

大家投下票

利申：無諗過長玩/賺大錢，純粹個個話股災，拎50k入市等自己體驗下股民心態

要爆了

放馬過黎

50k all in 騰訊call

50k有咩肉食
搵財仔借5球買騰訊牛證啦，月尾就可以退休

50k買牛熊算啦
再唔係地旅行玩左佢

所以我係股神你唔係

跌到300都唔走?我撚信你啦又唔貼倉